跳多啲，長高啲

有幾多人俾呢句野呃撚咗

利申 173 覺得自己幾矮

我反而覺得越去做啲乜去增高反而高唔到 身邊好多人都係咁
利申 178(唔高唔矮) 冇做任何聲稱可以增高嘅運動

冇

得樓豬咁戇鳩會信

基因問題